點睇拜仁係八年內第二隊輸歐超盃既歐聯冠軍

0-1

?

樓豬燈

追和啫 十二碼輸唔比咩 又唔駛加時

準備睇十二碼

哎呀

未完場唔好慶祝字, 至後英文唔識串

都幾假

點睇拜仁係八年內第二隊輸歐超盃既歐聯冠軍

又撚9我疤

買左閪維冠軍點解仲未派錢

2:1

錢作怪